保險公司會唔會買公司保險？

有冇師兄可以講下保險公司會唔會買公司保險？
如果會嘅話係同邊個買？

會reinsurance

Google reinsurance

yes

[url]再保險[/url]是一家保險公司用以保護自己及其它保險公司以承受損失風險的途徑。個人及企業通過簽訂保險契約以得到面對不同風險時的保障。同理，再保險為保險公司提供類同的保護。